男友老豆成日去完洗手間吾洗手就煮飯

話說
佢成日都好用心煮飯 真心吾好意思吾食
但我真系吾想食佢掂完JJ吾洗手煮飯
佢每次去完洗手間
仲要成個次所板都系尿

我吾夠膽同我男友講因為E個原因吾食佢屋企飯

吾你老母

你男友都係佢碌鳩度出黎

你好衛生
佢去完廁所你都洗手

你講乜

你自己睇下你標題打咩先啦屌你

煮食前梗係要洗手
樓主冇做錯到